全部食煙嘅人手都有個特徵

手有支煙

嗯

仆街笑左

嘩 天大發現呀

睇唔出你係弱智

😂

dnlm

咩仲有人食煙用手指嫁 我由識食煙開始用開腳指

專家的神

全部開post 的人都有個特徵

就係有連登Account

小妹用開個閪來chur煙架喎 乜可以用手腳食架咩

第一次見佢笑

笑咗
笑既原因唔係個笑話好笑
而係樓主既智商。。

好叻呀ching